{
    "Status here": "状态在这里",
    "Order not found": "订单未找到",
    "Order with id %s not found": "ID %s 的订单未找到",
    "Error": "错误",
    "Cart was ordered": "购物车已下单",
    "Checking the payment system ended in failure": "支付系统检查失败",
    "Attention": "注意",
    "Ready for order": "准备下单",
    "It was not possible to check the order": "无法检查订单",
    "Enter the name of the customer": "请输入客户姓名",
    "Enter the customer's phone": "请输入客户电话",
    "The wrong format of the name of the customer": "客户姓名格式错误",
    "The wrong format of the customer phone number": "客户电话号码格式错误",
    "No point of Street": "未指定街道",
    "Not indicated the house number": "未指定门牌号",
    "The city is not indicated": "未指定城市",
    "The payment system is not available": "支付系统不可用",
    "The date of execution of the order is not true": "订单执行日期不正确",
    "Problem when checking the order: %s": "检查订单时出现问题: %s",
    "Successfully": "成功",
    "Your order is accepted for processing": "您的订单已被接受处理",
    "Success": "成功",
    "OTP sended": "验证码已发送",
    "Authorization": "授权",
    "User not found": "未找到用户",
    "Check login please": "请检查登录",
    "Password was cahanged": "密码已更改",
    "New user created": "新用户已创建",
    "Logout": "退出",
    "Logout from all devices": "从所有设备退出",
    "User was updated": "用户已更新",
    "The user will be deleted": "用户将被删除",
    "Error: %s": "错误: %s",
    "Ordering for a date in the past is not possible": "无法为过去的日期下单",
    "The date should account for the minimum delivery time; choose a slightly later time": "日期应考虑最小送货时间;请选择稍晚的时间",
    "Date not allowed": "不允许该日期"
  }
  